多謝勇武保護和理非手足離開現場

現場比狗搞 塞住上唔到落去又走唔到
勇武即刻上Gear保護和理非散去

［中計黨］捉鬼者就係鬼

多謝勇武

Tui

推 多謝勇武

勇武絕對係運動核心
絕對唔係諗割唔割佢地
而係支持

p

多謝勇武 屌撚曬你班分化狗

推

全連登都差勇武一講多謝

多謝。唔好再留

多謝勇武
你地快d返屋企啦
我知道你地唔係鬼呀！

多謝諸位勇武 🙇🏻‍♂️

辛苦哂你地 唔該

冇勇武 場運動一早收皮 香港亦一早萬劫不復

多謝手足，大家平安回家